尋晚美股一夜執萬幾，不過本來我入貨係賭侵贏升市，真係諷刺

幾年前都唔記得估乜嘢放700，最後估中都係升到依家

所以人生發達定發霉，好多野係撞啱，同成日講嗰d咩能力，富人思想，讀過咩書，甚至做咩工都可以冇關。

巴打一晚執萬幾講到發大達咁

有神快拜，巴打可唔可以分享有咩心得

講美股慣用美金單位
可能我廢，一晚多左呢個錢對我係幾多

心得就係林太.gif

sor 原來係萬幾美金 失敬失敬

冇咩好敬，冇做叻仔放左700仲發啦
我真係寧願侵贏我冇賺到呢萬幾
所有都係時也命也